中環人咪撚再返工

見到咁多人表揚中環人
我想問班中環既得利益者有咩直得表揚？
工佢地照返，經濟佢地癱瘓唔到
Lunch time 出嚟嗌下反抗呀報仇呀
食完彈又返返上去開工
學生因為你地犧牲左個腎同肝
佢地呢？犧牲左個lunch time？
其實你地明唔明 革命 兩個字點解？

點撚解仲可以返到工
個個住港島？

又冇咗條人命喇 仲掛住返工 係咪傻撚咗

唔係話分化

睇到都火滾

可能係

五毛分化狗有風向：放棄扼守要道既大學，守=嘉年華

唔切，一定要繼續爭取最大支持。中環對國際戰線好緊要，而且好明顯有個結界。中環人要繼續出黎！

中環人角色就係平時地區戰嘅街坊
冇街坊邊個cover 手足？

西裝look wo 師父

推

仲返工都係自私撚

唔好分太多，無人返工，那有街彷。要來就來，每日返工集結，直到全職大罷工。

永續抗爭？

不分化
琴日佢地係交易廣場俾狗打到仆街

真係有包袱既 咪番遲小小當幫手
老闆唔會知你塞左係邊

人地落個盤一分鐘已經6-7位數字上落

返工正仆街

因為要返工冇準備
所以比狗打到仆街
咁就唔可以批評？

中環班精英大把住港島，或者半山

但唔係返工look

中環戰線好緊要
可以connect埋專業人士
就算返工中午出嚟和理lunch都好

push

唔係，係認清事實，政府太有錢，你要burn all money都要幾耐時間，唔好白送頭。Burn all money之後就一定罷得成的.....到時就堅係要人....

靠良知去罷工冇得逼的......民智未開加上自私心(錢)係事實。每個打工仔每日都識lunch集結，唔洗靠學生，咁先叫成功一半。今次罷工，係未算成功......

行前一步啦好嗎

呢個唔係一步啦，一步係唔夠，大罷工仲要全民勇武....有覺悟未?

PS: 昨晚元朗手足想引警掉雞尾酒，最後都R底，掉落地算，又唔夠人掉，行為和心態仲係好善良。

到時一定返唔到轉頭

香港式罷工

屌

班大學生d物資邊度黎呀？唔搵錢全民抗爭佢地屎都無得食呀，仲話高級豬嘴？兄弟爬山，各有各做，分化撚死全家

罷唔到工就番左工唔做野/捐人工

啱呀啱呀
咁唔好攪罷工啦

依家啊豬啊狗都番中環

港島線除左西灣河站,每日都暢通無阻
D人會用盡方法撘其他車出去冇關到既地鐵站
一轉港島線就順曬
千其唔好破壞港島線鐵路同車站

唔好呀

永遠都唔會進步
永遠攬住份工

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

罷左三日 ！日日得我一個罷！成公司都知我黃！
今日要返去扮返工，最多中午出去中環快閃！

我會自己負返責
唔洗要人執屎

點解冇人叫黃店罷工

請善用不推文回覆

唔做生意點課金比你地呀

睇佢講野顯人格，勿回，由9佢沉

Hello 分化撚

屌人=都係想進步

咁都叫分化

咁你地就唔好笑鳩人港豬返工啦